去藍絲親戚屋企拜年要有咩準備？

諗住掉d condom 整塞佢個廁所

借一借位

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

衣著全黑基本

去一轉武漢先

請準備賀年禮物

鳥結糖

光復香港利是封。

我係乜都唔會買上去既

送佢一張印有五大訴求既揮春

逗完利是準備走
無利是逗唔去 見都廢事

倒啲米入屎坑

牙刷

準備唔去

用佢個牙刷刷馬桶

小肺友咩屌你
直頭唔撚去啦
係屋企門口痴多張野
寫住藍絲與狗不得內進

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆

嘉頓雜餅

唔好去…拜年應該開心 去到送殯咁為乜？

幫佢痴揮春

抹手紙搞掂啦